九月初選，每區要預最小一個出選名額俾“議員戰鬥組”

而家下下俾人抬俾人拖，應該在初選機制中成立一個議會戰鬥組，由體重超過200磅，或有軍事訓練過，或有格鬥技能既民主派別人事出選這特別梯隊，預留參選名單俾佢地。

以後開會打交有人

買把電鑽打拉爆連鐵鏈鎖住自己係地下

輿論戰開打喇

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

每個黨派，唔該訓練幾個格鬥技高手或養幾件300磅肥婆去初選

唔止一個啦

五區每區一張名單夠，始終格鬥組係特別隊龍。如果夠票名單二號位都入埋